屌泛民既post永遠唔會屌埋保皇狗

點解？
打多幾隻字好難？

因為好多係黃碌撚d打手㴝。

6撚都好過保皇狗啦

個班開屌泛民冇人敢入

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

打手樓主夠唔夠膽答下我啲問題

你行撚開啦
依加講緊點解唔屌埋保皇你拋一埋泛民點點點做乜？
咁就係唔屌埋保皇狗既原因？
你收左保皇狗幾錢啊？

大家睇到啦
問佢點解唔屌埋保皇狗
答唔到
拋一堆點解要屌泛民既理由出來
十足五毛spin

保皇狗係仆街冚家剷
唔代表泛民唔係

偽本土五毛
全面進場

土共同泛民一樣啫，真係唔洗爭喎